好想同呢位大波youtuber睇高達

打錯左，係砌高達

想同高達砌日本妹

重以為係個條大波鬼妹

佢砌高達，我砌佢

我想砌個大波妹

櫻井定浩志

另類妓女

較想要個個大波鬼妹